（多圖）點解韓妹個個都人靚波甜？

去完一轉旅行，發覺港女真係完全唔掂
韓妹真係想搵一個平既都好難
唔好同我講人造人 起碼人地有花心思
你班港女學人偽韓
學下人點樣打對波出來見人先啦

因為你年紀仲細

樓豬好鍾意玩鹽水袋？

你鐘意洗衫板？

清 咁極端呀，一係就玩鹽水袋，一係就洗衫板

第2張圖個鼻鍊一鍊會唔會縮埋一舊好似樓主賓周咁

1個韓妹有4個波
有靚波機會都多人地1倍啦

假樣假波 不了

我真係寧願玩鹽水袋啊

你想要假假地靚，定係真係柒？

你真係去過韓國？
除左高同白 個個都幾樣衰
靚果d佔嘅比例 唔比其他地方高

樓豬不如買個吹氣公仔算啦

琴晚岩岩翻黎
真心覺得靚過香港女人
連肥婆都靚啲

靚又話人假，發生咩事
事實係正過港女，要接受現實

樓豬去玩西童啦

完全唔明關乜事
係到懶係神回覆so sad接龍

西童同韓妹比較既話
西童完全唔撚掂，又黑
沒錯，我係移情別戀

有聲

樓主d 相你自己影ga???

因為你唔係韓國人 靚既上曬電視啦

大佬呀，咪咁痴線啦
頭二張對鏡影架
用下個死人腦先回覆啦

可能啦。但真係大對啲

G

支持整容變靚嘅女仔 但係唔支持個個整到一樣樣

香港ptgf

唔通你去到90歲就會覺得港女人靚波甜？

係好白 比較高
但的確係樣衰喎
靚女來講 大陸妹仲多過韓國

樓豬開埋晒d垃圾post都上熱門

依個回覆就有質素啦
無可否認大陸妹的確好樣過韓國
但麻煩留意番依家係韓妹比較港女

大陸妹咪又係整容

都唔係講緊呢樣野

細路仔唔明係正常既,睇多D個世界有返咁上下歷練你就明架喇

咁撚叻你出去開番個純學術研究既post上熱門啊

鹽水袋應該波鹹，又點會波甜？

最憎人扮老屎忽
連登新會然最多就係你依種

唔比人真材實料架咩

樓豬重口味 梁西童

西童都好撚正wor
又係大波長腿

吹啊？

佢真係痴撚線

正還正，同韓妹比較輸好多
搞到我ig unfollow左西童了

好撚多港女負皮啊屌你

真係好l 大

真係好大架

樓豬點睇假波跌到落肚

屌屌下小心爆

港女性格係西 不過樣真係算好架啦

而家d港女咪又係韓妹樣

因為露少少波就會俾人話你係死臭雞姣婆 講得呢啲通常都係女人 跟著就玩杯葛
除非你平胸 因為佢地都係平

冇眼睇 依個係失誤姐

韓得黎唔似先慘

Sad but true

今次我有圖抵唔抵錫

你扲明星講靚
路人都靚一定係烏克蘭同俄羅斯

集中番係亞洲先

咁大家都知駕㗎妹屌打韓妹

咁撚大托咩

Hani世界第一

屌你咪擺jennie同呢啲貨色一齊講得唔得

不過無可否認港女真係冇身材
韓妹起碼比例好囉

唔係講笑 真心唔夠膽露 想著緊身少少都要諗過度過 心口舊脂肪大小你估我控制到? 八婆冇胸咪隆囉 你冇得露又嚟屌9我

老實講點解個個話韓國人整容
計整容率西方國家同日本都唔會低韓國好多

留名

外國大把人隆胸隆pat打botox 係啲傻仔以為外國人一定有前有後五官立體先唔覺有整過

係依到講韓國根本就=死罪
韓國是原罪嘛

樓主連梁西童都話正就知係上等青頭仔

算啦係連登講韓國根本就嘥氣
大部份人一見到個韓字就話g話整容

hani真心正我覺得

真係好撚正

正到射囉唔該

夠膽講日本有人整容

港女靚佢地9條街

hani同允兒同伊恩惠都好正
不過計國民素顏質素。。。。。。日本真係冇得輸

真人幾高？

咁我相簿有jennie咪順便po埋

香港都大把人微整型啦，係整得唔靚咋嘛
韓國有人整容亦都唔代表全部整容
連登啲人非黑即白
Btw hani幾正

想露就露，別理人目光

整出黎緊係順眼架 你帶你條女走轉羅

我係支持樓主的
你地平時打j會唔會j平胸呀？
我理得佢有冇整
第一頁睇到相都扯扯地
假我都照奶
我肯撚定你地有得屌都照屌

整容既白滑大波韓妹
一定好過真柒真平胸既港女

清，ho波

日本妹d牙

爆出黎多

那有女，你老母

負皮完未？

拎路人比先有討論價值

韓妹世界級

完全吊打
臉黃港女
矮柒架妹
過氣台妹

不過大陸妹開始掘起了

你要挑骨頭冇人可以阻止你

我話你知，中國大陸真係大國勃起
愈北方愈撚正

有得屌緊係屌

張圖求其google搵咋喎
咁都挑骨頭

你係要搵張柒既
咩國都有柒架

如果香港好似韓國咁整容咁平常
我相信都會多好多大波靚女

Btw樓主中意玩膠波既話
可以試下用安全套整水袋
仲有粒野突起可以當lin咁捽

慣左咬lin，安全套？不了

樓主
第一 二張相條女咩名？

Simon Dominic

男人老狗去韓 冇得救

樓豬個名好痴漢

Jennie

我覺得靚就唔係好多，但識打扮同化妝既女仔的確係多過香港，加上高同白 令到整體感覺唔差 韓國啲肥婆都會著到好靚又化到好靚咁

利申 住係韓國

哦

我係好撚癲架

清

真係 肥得黎又幾撚正

呢個post證明睇得韓狗野都係智商有啲問題

唔見得abc智商高

上兩個堅大
但香港麻甩佬生番咁
搭一程地鐵肯定俾人𥄫到有精神病
下面兩個就同港女一樣

拿波依加野就唔評論真定假啦, 口同鼻拗
但係樣呢就肯定喬哂裝
聽人講係因為韓國文化係要個人整齊, 盡量要最好容貌示人
所以唔好畀人眲到
當然啲整容雞就算啦, 冇討論價值

所以我真心覺得韓國好識包識去自己

又要化妝泰國仲好，都知男定女

虎牙
含撚又痛又爽

一定係鬼妹正

點解我去泡菜國都唔覺有多靚女？

韓妹真係好正呀

一睇第一句已經知樓主未去過係到9up 韓真係垃撚圾 樣靚波甜係哂poster 電視上面

你就未去過

咩logic 係都要逼自己揀啲屎嚟食做乜撚

樓主係咪因為冇得溝到呢啲韓星所以先咁講

唔通你女朋友又係明星啊？

架妹路人靚你去過未

你玩過鹽水袋未？
渣鹽水袋真好撚嘔心嫁
洗衫板都叫真實感
假波真係on9

好難揀

我對肥仔波仲大過港女啊
要洗衫板做乜啊

死肥仔收聲啦

當個post講返港女平板，d留言就一味插港女平
依家講韓妹身材，就一味話港女平都幾好
真係龍門任連登仔擺

我係女黎

喂呀哥 問係渣過未呀
一渣上手二層質感 又硬又林 好撚核突嫁
你渣過未先？呀哥
平胸只少係單一質感先

利申：渣過

韓國就=個個假波

梁漢文個反應

唔係話平都幾好 係話兩邊都唔叻 打和啦super

你去韓國一轉一定唔會咁講
玻妹，架妺，台妺，港女都完爆泡菜白面人

有冇追post 就係去完先咁講

咪就係，韓國個個打假波？

男扮女嘔心